[
    {
        "randomId": 498
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Zana akebo nzane akandi tujye gutara intagwira",
            "option_1": "Ubwoya bw' inka",
            "option_2": "Umutego",
            "option_3": "Urutara",
            "option_4": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "correct_answer": "Ubwoya bw' inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bisa bidasa",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_3": "Iteke",
            "option_4": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "correct_answer": "Ikawa n'umumenamabuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Cyamatimbatimba cyamaguru umunani umwana w'umushoferi akandagiye iburayi",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Inzoka",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Byumve uhore",
            "option_1": "Akababi k'umuvumu",
            "option_2": "Inkono y'amapfa",
            "option_3": "Umusuzi wa so",
            "option_4": "Amarira mu maso",
            "correct_answer": "Umusuzi wa so"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nshoye imwe nkura ibihumbi",
            "option_1": "Insina; amateke",
            "option_2": "Umunyereri",
            "option_3": "Impeke y'uburo",
            "option_4": "Ibara ry'inka",
            "correct_answer": "Impeke y'uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze ku rutare mpamagara Majigo nti amata y'abashumba yabuze",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Umugono w'ishashi",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Umugono w'ishashi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyirakaruhura intumwa y'urupfu",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Ipikipiki",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ndaguteruye ndakwesa, urahindukira urandeba",
            "option_1": "Ivunja mu kirenge",
            "option_2": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_3": "Inopho",
            "option_4": "Ubunyereri",
            "correct_answer": "Ubunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mfite umukobwa wanjye uje wese adumbamo",
            "option_1": "Ijambo rya perezida",
            "option_2": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_3": "Isekuru",
            "option_4": "Akarere ku nsina",
            "correct_answer": "Isekuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Banterere anyuze aha",
            "option_1": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Umwobo w'inzoka",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    }
]